邊個web版好用啲？

個人覺得 > > Daarj > 官方

應該係最多人用嘅
功能最多
唔鍾意佢個分頁模式，好彩有得熄

我覺得呢個界面最順眼，同埋比較着重細節
例如話入個post唔使㩒落個title度
時間正負皮等等用細粒嘅字，突出番啲post嘅title
唯一唔順眼嘅係內文行距比較窄
不過無得回覆係最大嘅敗筆
宜家我都係用開呢個，

最大問題將個界面𠝹開三份
界面比較陽春
一樣功能齊全
同埋得佢會show吹水台啲post本身屬於邊個台

重係測試版，連回覆都未有
、daarj一樣將界面𠝹開幾份

你唔PO都唔知原來有咁多,
不過我覺得分頁其實幾好, 個配色

但係全部forum都無Hide username依個咁要O既功能

官方出左回覆之類O既功能會用翻官方

+1

我想睇下有冇邊個可以同手機版留名回帶同步

Android要最新版先可以同步

鐘意Daarj既功能同介面
個配色
firebase就未用過

界面𠝹開幾份真係好唔掂
唔好用IPAD既概念黎設計WEB版啦

電腦有TAB 正常人都開幾個TAB黎上網架啦
又無自動轉頁自動更新

最少都要做到Helianthus.annuus基本功能啦

佢話同步到device咋喎

暫時好似得 有搜尋功能

我比較常用搜尋功能 去搵自己想睇既post

我都唔知有咁多個, 主力用

全部都有

官方有得睇個post咩台 幾好

應該係最好

電腦黎計呢個最似樣 衰在無得覆